В данном наборе собраны инструменты и примеры для работы с разными частями сервиса QKkmServer.RU

    Перед использованием надо заполнить настройки и вызвать скрипт ./configureDevKit. От заполнит примеры правильными
    значениями creItemId для FileAPI, а так же произведёт настройку иных параметров.

## OpenAPI 
    программный протокол на базе RestAPI, который позволяет решить следующие задачи:
    
    - добавить в чередь задание на печать			                          ./OpenAPI/addDocumentToQueue.sh
    - получить текущий статус исполнения задания по его ИД	в составе         ./OpenAPI/getCreItemInfo.sh
    - получить список всех ККМ, доступных организации		                  ./OpenAPI/getAllCreItemsList.sh  

### Предварительно для работы скриптов необходимо выставить значения переменных:
    Для работы по OpenAPI необходима авторизация по ключу API:  X-Api-Key, который передаётся в заголовке HTTP.
    Настраивается в ./config/X-Api-Key.cfg
    Получить такой ключ можно в личном кабинете, в разделе Ключи API

    Идентификатор ККМ creItemId - передаётся в составе любого скрипта и указывает, с какой ККМ выполнить действие.
    Настраивается в ./config/creItemId.cfg
    Узнать, какой ИД соответствует какой ККМ можно в личном кабинете на сайте, в разделе ККМ, выбрав в меню ККМ пункт "Настройки": поле GUID как раз соответствует creItemId

## FileAPI
	содержит файлы с примерами кассовых команд, чеков. Для проверки работоспособности достаточно скопировать файл в отслеживаемую папку.
   
    НОДа обнаруживает файл, проверяет:
	- можно ли прочитать это файл? Соответствует ли содержимое формату JSON? Если ошибка, то файл переименовывается в *.json.error
	- есть ли касса с указанным ИД? Если нет -- файл переименовывается в *.creItemId.error
	- смотрится, что касса на связи

    Как только проверки пройдены, задание берётся в работу. Исходный файл переименовывается в *.done

    После получения результата, он помещается в файл *.result

## PartnerAPI
	программный протокол на базе RestAPI, который позволяет решает следующие задачи:
    Предварительно для работы скриптов необходимо выставить значения переменных:
    Для работы по PartnerAPI необходима авторизация по ключу API:  X-Partner-Key, который передаётся в заголовке HTTP, а настраивается в ./config/X-Partner-Key.cfg
    Получить такой ключ можно вслужбе технической поддержки Кассового сервера


    - Создать новую организацию, сопоставленную партнеру на основании партнерского ключа	./PartnerAPI/1-registerNewOrganization.sh
    - Для созданной организации сформировать ключ доступа к Кассовому серверу X-Api-Key	./PartnerAPI/2-generate-X-Api-Key.sh
    - Сгенерировать ключ автосопоставления НОД и ККМ созданной организации  РегКлюч		./PartnerAPI/3-generate-NODE-RegKey.sh

    В последствии созданные X-API-KEY ключи можно использовать для работы через OpenAPI или FileAPI
